警犬人手好足 快閃效果細左好多

為左捉人咩都做得岀 大陸有人落黎就一定

睇啲口吻衣著同行徑
實係大陸狗落左黎